又到10點鳩叫，大家準備好未？

仲有5分鐘

光復香港，時代革命

每日都期待緊呢個時間

大家要叫得大聲啲啊，知道未

3分鐘

2分鐘

推

仲未返...

準備準備準備

仲有1分鐘

緊張

10點喇

我條屋村冇人叫
-彩X村

聽到有位巴打叫得好大聲

炮台山手足，有冇人

我呢邊都冇乜得一兩把聲

今日無聲
8：31反而大聲好多

太古，好大聲
Proud to be a taikooer

窩山竟然有人應

Mos住宅區聽到有個巴打嗌得好大聲！！！！！

人呢唔好怕羞落力啲嗌

今晚冇乜聲

我都聽到！